香港警察 知法犯法

7月廿一
全民滅犬
正式啟動